翻生武林 （2）

下集家姐

欲知後事如何
請看下回分解

編劇一定係高登仔

預告最後一路沖涼一路睇

睇下預告仲笑屎

出埋書

啲字好靚

TVB膠劇=神劇

差啲射

Doris

金槍客

呢套野係做乜撚

家姐甜故

邊個手字

呢套嘢真係痴痴哋

套野邊個做編劇嫁 又幾過癮

真心笑到顛

似足兩登啲甜故

呢套戲真心ok，d政治隱喻都幾明顯又ok好笑

明顯到暈

岩岩雪雪雪個段悔過好正
好有張家輝feel

好撚好笑
估唔到套劇既意識竟然出到街
tvb拍膠劇好睇過認真劇好多

其實TVB就係玉雲龍 而你地班連登仔就係豬民...

chok到唔知乜7樣咁

呢套嘢影射得咁明顯
就算最後結局講到東廠幾咁大仁大義
CCTVB 都應該無理由會俾呢套嘢出街

扯左

doris

做三日三夜

屌足3日3夜

doris真係正到cls

之前有佢流出

大開中門gif

仆街睇撚到扯，明明佢都唔後生架啦

獨守胸圍

多屈史好撚淫呀

痴線

圖呢

公廁

家陣甜故都可以直接出街

冇

釘床針灸

睇緊咩9

百莖重生

好膠

五十道色戒

50道色戒

家姐都變淫娃

我究竟睇緊d咩

幾時做到出埋書

骨精強甜故

膠得好離譜

成班追佢出文

特事特辦

得一想二

特事特辦都出得街

上幾集已經有

D荷葉

巫婆連毛筆都唔識渣

耍返班友轉頭

做乜鳩

大局為重

硬係覺得有D周星馳電影feel 咁

仲癲過誇世代

諗起只要我一打真軍

shaco

流西水

跟埋海大富果下啦直頭

陳凱琳 呢個cosplay幾好睇

一笑啲印度味就出返黎

佢要西面先正

依句真

痴撚線呢套嘢

和尚都睇

成班連登仔

出書

以前邊有咁多人識字！

和尚睇甜故

蓋青

靚湯都打

我都想抽doris水

有冇人cap到玉嬌鳳之五十道色戒嘅內容

蓋青係咪忍緊笑

變左女神

蓋ching 有大頭但對白都無

dllm後面個d

睇咸書睇到連雞都唔叫

寫甜故

wow 乜撚

好似果d撈亂網上同現實既毒撚咁

美人

張軍

音樂情人

靚湯咪又係淫婦...

有冇人CAP 狗公果句

東廠做嘢 全部行開

騷在骨子裏

淫底doris

逼到自己家姐要做雞

美人呀美人

到底巫婆係東廠定錦衣衛

cls

這些機會

諗起連登仔

這些機會不屬於我的

東廠係咪全部冇J?

沉默的羔羊

文言

doris全劇最正

羔羊醫生

沉默的羔羊,, 笑左

沈默的羔羊

master joe

屌 沉默的羔羊

mother?

整硬佢呀

咸蟲書坊

唔係姓玉

Doris真係好撚正

音樂情人竟然係忠？

係青山派痴線佬

雞仔

細路女話喊就喊

又寫咩故

咁易

屌原來巫婆黎

今次係童話故事

笑撚死

心心

上一節睇到扯曬

小火龍

痴線 小火龍

FFFFFFFFF

變左噴火龍未

仆佢個街

chok 夠未

痴線，又黎寫咸書

會唔會又變甜

真心英雄

依套野做乜撚野

係咪ff緊

好on9

我究竟睇緊咩

真心英雄小火龍

好高音～

inception

終極FF

好撚正

痴撚線

點解唔係迷你羅同大岩蛇

有冇車里龜

有冇人可以話我知編劇係邊個

大岩蛇同鐵甲貝

點解搞埋呢啲小劇場

痴撚線故事

我到底睇緊咩

9UP既極致

講緊佢份悔過書?

邊撚個編劇

雷雨埋

雷雨

潮文

連登仔

我究竟睇緊乜

亂倫

作得幾合理

咩劇情黎

Ff到

雷雨，dllm

食團年飯嗰陣
我喺抬面上面放咗一封一千蚊利是
再拎返封利是上手
叫咗聲：「多謝外公！」

成part都ff

ff咗大半集

FF到

成集都FF

幾時欲知下事如何

離撚晒罩

愛回家小劇場超級加長版

打到噴血

屌你老母
睇緊咩野
係唔係連登仔編劇

全集都睇佢係到ff

雷雨 我睇咗啲咩

唔怪得可以cut5集

我睇緊啲咩丫

終於ff完

ff 足一節

巫婆樣出哂黎

終於完

FF咗成集咁濟

屌你達哥咩 ff成節

FF左成節

難分真與假 高招高招

越黎越唔知睇緊乜 不過幾好笑

我估CUT咗呢集應該都唔影響後面劇情

呢套痴撚線

夠膽編呢啲野出來先真係痴線

一開始見到細個嗰時以為真嘅
見到澡堂先知中伏

Tvb真係膠劇先好睇

一開始甜故 跟著變童話故事

整多五集甜故同搵家姐賣多D肉好過
個家姐叫咩名

到最後都講返點解抺黑東廠，都算點題(悔過書)

可能已經CUT左幾個FF

簡慕華

玉嬌鳳

癡撚線
係咪諗到乜就拍乜無劇本

但真係幾過癮 冇諗過tvb可以出到呢d故仔

我懷疑係高登仔編劇

寧願睇啲癡線FF多五集
都唔想睇CCTVB啲認真劇半節

sorry講得唔清楚，個演員叫咩名

我阿媽睇到黑人問號

我今日黎，係想同你地講個故事既 :
係幾年前，我同一個寡婦結左婚，佢有一個已成年既女，後來嫁左比我老豆。

咁我繼女就做左我後媽，而我老豆就做左我女婿。
兩年後我老婆同我生左一個仔，佢係我後媽既同母異父既細路，我個仔叫我「老豆」，我就叫我個仔「舅父」。

...我繼女又為我老豆生左一個仔，佢係我細佬，但佢又要叫我外公。
我係我老婆個老公，但係我老婆係我後媽個阿媽喎，
所以我係自己既外公。

到左新年，黎料啦，
我就同我後媽同我老豆，即係同我繼女同女婿交換利是，
又同我個仔，即係我舅父交換，我封廿蚊比佢，丫佢竟然封張一百蚊比我，真係多謝舅父!

講到我細佬，我都唔知封唔封比佢好，冇理由阿哥比利是細佬架...但係心諗我又係佢外公，所以都係比左十蚊佢買野食算數。
食團年飯果陣，我係抬面上面放左一封利是，再拎返封利是上手，叫左聲 :「多謝外公!」

又流出

tvb拍膠劇=cult
tvb「認真」拍劇= 膠劇

大陸婆？

啲鄉音

香港男人眾大陸女人

支那雞

好彩有字幕

d鄉音又幾似

真係大陸女人角色

點解gary老婆要講鄉音，係唔係有寓意

毒姑九劍

係真鄉音定講廣東話唔正

賣禁書

Marco

大陸女人榨乾啲廢老

娶大陸蝗婦

死咗

廢到

又話買色戒 結果即刻走

女搜查官

嘔十九幾兩血

Doris都識武功？

蒙面清算

屌你老母咁樣消失

成套劇個個都識

潺仔昌

田青華個老婆係咪金金金？

yes
唔係姓玉

李天縱

其實呢套野幾正

呢到又係ff..!?

巫婆

Marco FF?

FF定真呀

發生咩事

DQ

估呀海係突登

玩出火

marco: 有時真係忍唔到笑

依套係唔係叫FF武林

又咁突然

突然間玩認真

痴撚線，真係話廢就廢

玩大左，比個副千戶有機可乘

義父似有其他苦衷多d

力王？

唔係ff?

宇宙最強

Marco FF啦

做間諜

唔睇到尾都仲以為係ff

無專心睇
FF 作故仔分化佢地?

好撚癲呀

真亦假時假亦真

卧底

應該係無間道

睇到呢度先知呢集咁緊要

難分真與假
第一次睇劇係ff多過真

屌 無間道？

天下太平 點解要做反

小火龍~~~

要心心去做臥底

應該有條主線，再用角色設定搵新人練野咁加一堆短劇入去 ?

前一幕阿海先話唔會信, 炒走巫婆有目的

小火龍～～～～～

而家個個係假嫁

呢套嘢真痴撚線

點解陳凱琳好似正咗

正

個嘴郁郁下好想比佢含

似係搵心心做臥底
但係之後對小火龍動真情

佢唔笑 西下面就正D

幾時出返本《仇在心之五十道色戒》

前排睇Wiki話心心會去小火龍度做臥底

wiki信一半好啦

( Show Blocked User - 使用條款 )

寫咸故嗰度明抄小春子同海公公

幾好睇
雖然心心演技麻麻
不過個角色幾過癮

tvb呢d低成本戲好睇過咩 張保仔啦

陳凱琳呢套劇好正，好想畀佢西我面

佢著古裝閏女怪得黎又幾索
上套平安谷著西人裝反而好樣衰

點解我會get到

影射外地嘅貪錢女人來本地

播了

I will be back

北京瞬間去鳳陽
你哋有隨意門

hate no group

Hater no group

Hated no group 仇不群

I WILL BE BACK

Hate no group
仇不群

Hate No group

haha😄又開始亂黎 英文都出埋

唔係hatred no group咩

恐襲 老同

係

我都睇到係

九陰真經 定 普善真經 勁d

左膠

阿海=飯民

呢套嘢 好寫實............

割蓆

你不如畫埋出嚟吖

仲做埋25添...

真田幸村裝

狗嚟

金毛獅王

把刀未生鏽

識睇英文

割j

普善真經係咪英文書黎呀

倚天劍，金毛獅王

聖經

Why係hatred,唔係hated咩

普善真經=真普選

係咪聖經

成班又hater又hated

得永生

可能真係

真普善

尋晚FF 咗大半集
今晚一開波就追進度推劇情

耶穌令盲人睇返野

明朝咩時期 會唔會係莎士比亞

令我諗起《繡像康梁亂國始末演義》

覆雨翻雲咪有佢囉

再鋒利嘅刀都有生銹嘅一日

姜大偉十幾年前咪做過浪翻雲囉邊有三十年

沉默嘅大多數

確認書

認契弟

浪翻雲

三刀兩面

原來係家姐

原來都係老作

至聖先師與如來佛、元始天尊皆是怒不可遏，因此又定了日期，仍在三清寶殿會議。

這日至聖先師與如來佛、元始天尊、諸世尊、天尊、道君、菩薩、尊者等眾聚齊，大家商議了一會，也無定見。還是至聖先師說道：

「該教素所著名的，莫如英之耶穌，法之天主，美之基督，而要以羅馬為三教之王。依某愚見，莫若飛檄羅馬教主，將康有為所有惡跡申明在上。檄至羅馬教主，轉敕各教不得私自袒護。倘羅馬教主也不以為然，一意恃強干預，某等再以利害說只。若再不行，然後以兵革從事，所謂先禮後兵。世尊、天尊意下如何？「

如來佛、元始天尊同聲稱好：」先師以仁義為重，禮教為本，如此行法，該教若知錯誤，我等只要將康有為拿住，各守各教，毫不遷怒。該教若執迷不悟，然後再以兵革從事，如此不失之弱，又不失之忍，兩面俱到，最為上策。」

即請先師主稿，作起檄文，便差人馳送。至聖先師命子路夫子、子夏夫子兩人先賢作起曹傲，一會已經寫完，呈於至聖先師、如來佛、元始天尊。三人同看，上面大略言：

「康有為以新進官變亂國政，陰謀奸險，包藏禍心，故為國法所不容。亦人神所共憤。乃僥倖逃脫法網，遠匿西夷，仗彼族之可依，便有恃無恐。吾教嫉惡如仇，協力除奸，冀法網之重罹，復典刑之明正。庶使亂臣莫不驚心，即為烈士忠臣同聲稱快，乃令同門弟子遠涉重洋，誓將逆賊擒回中圖。不料行經中道，忽來惡人，責問由來。咸曰教主既多方之阻撓，復依術之橫行，致令去者莫前，奸人未獲，荒唐如此，情理毫無。本主教未忍不教而誅，遙馳羽檄，伏望同申大義，共勉鋤奸。勿為怙惡不悛，自貽伊戚。有厚望焉。

如來佛、元始天尊看罷，同聲讚賞，當即命人分繕清訖，又敕令日行使者捧檄馳投。

你道這一道檄文齎去，那西國等教不但不能奉行，而且更加袒護。所以後來儒釋道三教成了騎虎之勢，於是興師問罪，西國各教亦興兵抗敵，在英國大擺迷云陣，儒釋道議破迷云陣。康有為逃往美利堅，儒釋道三教議設十面埋伏陣捉拿康有為等事，奇奇鬼怪，頗有可觀，將於續集詳載。

畢竟後事如何，請看續集書中分解。

假

好撚顛

八奇思路

慶祝落選

古代啲 banner 有標楷體

蛇齋餅傻

送瘟神就成盤狗屎狗血淋去啦

蛇齋餅糉

蛇齋餅糭
乾晒喇

議辦門口

其實大陸好似廣洲個邊D人睇唔睇得明

除褲

蛇齋餅糭，

來得太池

愁千戶

抽水抽得咁大膽點解播得出街

屎忽坐住

點解呀巫婆順眼咗少少

用春袋坐頭

好似熱烈歡迎領導人d民族歌舞表演咁

香港投建制班人都唔明啦

好正

幾討好

小火龍~~~~~~~~~~~~~~

小火龍～

好大嘅陰毛

小火龍~~~~

你好濕

好濕

你好濕呀

Agger

波折重重

嘴返啖先

😂 痴線 好濕

阿婆都知係陰謀

洞房

洞左房先啦

因為著古裝 啲衫厚啲 無咁顯示到佢頭大身細 a字膊

心心個名係想點

點喊穴

暴走

巫婆塊面尖到

諷刺時弊好正

幾趣緻

笑撚到仆街

喜怒哀樂痕

磨豆腐咁磨

食左春藥

有啲痕

西廣
痕？

d演技係放左既

古裝好睇d

有力威健身 健心wo

上套平安谷都好樣咗

發覺呢部劇係少數 HK01 無乜提到嘅

而家直頭係正

呢套野啲心底話係咪有望同對話五五比

洞完房先送佢走

想屌

隻髀好正

小明好正

仲好過平時我食個D

春藥

.............

已經冇野講啦⋯⋯

官人是我要啊

小明啲聲效仲係到

官人我要

強姦

.....................

留種

唱山歌咁

蝦頭好撚煩

Wtf

好誇 電視劇當舞台劇演

口裏說不

乜撚事

好好笑

兩個都係

張彥博幾時出黎 好掛住佢～

睇佢兩個啲戲好老尷

Momo果然係姣啲

吳沚默

好淫

變左阿飛正傳

屌 張國榮

癡線

王家衛

Cls

王家喂

MOMOLAND

笑撚到

見佢問初幾就估到

張國榮

又係舞台劇出身

啱啱龍珠音效

呢套野一集 可以抄幾多套戲

阿飛正傳

小三

套野

吳沚默好正...

你怎麼捨得我難過 最愛你的人是我

對腳好撚正

究竟我睇緊乜嘢

尋晚瘋狂FF癲啲

屌你有聲

$800 質素

但根據以往經驗 通常呢D劇膠到一半 就會突破入大直路好正經/有人GG

蝦頭條線好悶

但係岩岩d淫賤既氣質，扯扯地

唔識貨

我想嘔

簡慕華賣肉

契弟

趙永洪

咩事 咁煽情

孔劉

我見猶憐

趙永洪做賤人真係好賤

同囚咁樣

阿叉都打

巫婆愈嚟愈正 唔知仲係咪處女

南生圍..

愛回家仲有

kfc晚晚瘋狂抽插啦

係咪又剪咗

佢信主 所以鄭嘉穎都要忍

25->20 好似係

正阿

最啱扑野

依幕幾好戲

謝安琪:我信主

一勾新月

218 佢塞哂d炸雞係佢個閪啦

塊面腫咗好似靚女咗

雪雪雪就正啦

野戰未

暗爽是三小

周星馳?

使唔使反轉再反轉

賭俠

古代小橋流水，真係靚景

少林足球

少林足球？

食豆腐

前排先做完嘅賭俠

我都想食湯洛雯豆腐

你食唔食我豆腐

到底東廠害死既人多
定係反抗者害死既人多?

沉船

呢套既陳凱林真係最正
之前都幾憎佢

不嬲覺得陳凱琳唔係好掂，但呢套嗰look真心ok

kfc就正

吳沚默係咪編劇嚟？

老表系列編劇

馬蹄露係咩派

鄭子誠？比人知道係亂黨未！

成堆人都作故

kk已經由20年前做慕容復淪落到家下要同雪妮做一pair

冇左條撚都重有把口

多核士

唔係有番喇咩

堆田派

個姿勢語氣同講既野完全唔夾

咁撚勁幾時既事

陰陽磨

會長

陰陽磨
欲仙欲死
冰火交融

好似係睇鹹書睇到扯

隔空傳音

金波羅

射唔出 又話切j

條靚仔係咪有不老症???

好cute cute

懾人的聲線

音樂情人孔雜

音樂情人既聲

爛蛋怪客

套野最敗筆係冇乜武功名

maymay 又同陰謀一齊

我又唸起你老婆喇

唔係親身

咩事

洗寃錄

屌!

丟

屌

陳凱琳呢套好靚

叉妹

關佢外貌咩事

唔係沉左船既咩

諗起呢個

做乜轉得咁快

又CUT左

老雞驅風

恐襲

點解25集要cut做20集

喺青樓見到自己老婆

靚湯

呢套巫婆好過湯湯

咁撚平既喂

2母女都係

到底巫婆係真沉船定做戲

公廁千人斬

唉，如果係我都好難抗拒湯洛雯

驗下DNA好喎

碌大隻眼

雲龍:肯同我上床，送比你都得

個細路...

不老症

老童

殺人犯

真係不老症

我又諗起你老婆喇

天生童姥

我又諗起你老婆啦

吹到

好cute

我有諗起你老婆喇.jpg

依套野真係痴撚線

天山童姥

呢套野真係完全估唔到下一步係點

老頑童

點解要cut到咁散

她娘磨我

磨碌磨你

歐陽鋒

好撚弱智套野

頭先條靚仔攬住簡慕華
個頭一野頂住簡慕華對波

頂頭鎚

蛤蟆功

昆人派

昆人仙子

招式性交轉運

想睇25集足本版 而家好撚鳩屎

呢套劇嘅巫婆>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>靚湯

姜大衛

又係白頭佬

有洋蔥

點解簡慕華咁正

家姐

幾時大結局

doris>>>>>>>>>>>巫婆>>>>靚湯

又突然間覺悟

8964？

開始老土劇情

巫婆沉船

本身期待果欄多過呢套

點知睇落又ok
反而果欄有d悶，主要睇陳煒同fyy

巫婆係幾正

沉船了

巫婆要有陰先得

搵你 做愛 的替身

仆街

都耐咗我都覺

其實點解巫婆係咁做古裝 佢個樣好唔襯

睇“

古裝好過時裝好多

雪雪雪on9

On9仔啊 死撚左去啦doris嬲到落火坑

原來小火龍同心心係真

食我豆腐

剪到咁 不如唔好播呀

應該又剪左唔少

點先有完整版睇？

仆你個街，真係小火龍

港豬！ 身冇屎怕咩比人查

點解係咁剪？

唔同朝庭作對就乜事都無

剪到咁碎 睇得好辛苦

歌詞

本書擺明老作

春雨彎刀

亂up九陰真經

幾時比真盟主執到

靚湯好煩

頂 完

明明個plot幾好
Cut到咁真係好惡頂

好垃圾

呵呵呵呵

原來細個小火龍件事唔係作嘅

佢實有陰毛

Cut 到一忽忽

Tvb應該冇諗過d人會唔嫌套劇長反而想睇足本

睇到奇奇怪怪咁

感覺套野同降魔的一樣由派膠搞笑到悲劇收場

心心好撚正

CCTVB會唔會出返原整版呀
CUT到咁好怪

Diu 唔怪得係無情情講咩你仲收埋我隻公仔細心啦
完來25集剪到20隻

tvb個網人人吊緊， lihkg人人覺得好睇
（好想睇足本）

呢段由做戲變到有半點真心剪到咁鬼趕, 搞到勁突然

艾雪=Isis?

咁好打既？

拖住

點解d字幕好似高左咁多同隻字大左咁多
我睇錯?

盲左

係咪又想抄笑傲救任我行->傳武功->fd->最後反面

仲未傻

愛因斯坦咁

請你食淮山

食左

點解佢會癲左 殺皇帝

練成絕世武功

任我飛要食恩𧶽丹啦。

再鋒利既刀

蓋清好正喎

開始正經，唔好睇

點解覺得巫婆正左

同共黨有咩分別

民主失敗

醒目

臉飽滿D好睇

佢依個look靚左

比人打到塊面腫晒果陣係最好睇

有陣angelababy味

死咗仲識呼吸

幾時可以食飯

正義聯盟

食得未

DC VS Marvel

簡慕華好大波，有無人cap咗？

又山藥

食屎

飯民唔侵本土派...

又cut

個細路琴晚食Doris 波餅
今晚又攬住Doris 隻腳

字幕係下麵給你吃

抄黃蓉整野食俾洪七公

挑 逗 我

公投

Wtfffffff

假選舉

全民公投

哇屌 畫出腸

死共狗

做票

黑箱

蟻民

頂

反了反了

tvb好波

咁大膽

假普選

全部都係我既人 全部dq坐監

龍珠

龍豬

唔知點解覺得女魔頭係呢套野幾靚

有無人cap低咗岩岩嗰幾句

借古諷今，TVB其心可誅。Cap低今集上大陸

睇第一集個恩賜丹畫到出腸以古諷今

好sweet , 心心個樣

我都覺

tvb不嬲高汁

今套巫婆靚過上次平安谷好多

召喚KFCCoffee巴打

巫婆呢套幾索

圖

撞正選舉期播呢套野
tvb

東廠已經好過香港
香港想扮下野黑箱都冇
btw串埋港姐投票

其心可誅

賬卜卜

祈福黨

廢老

心心隻公仔

任我飛係犯民黎呀？

支那香港最叻

偷呃拐騙

陳凱琳個妝好撚正 兩邊臉同個嘴仔都粉紅色

食得，訓得 = 港豬

唔好激嬲共黨啊會解放豬入城

not bad

100年不變!

100年不變

巫婆而家丁得落

一百年不變

邊到有圖？

218

民建聯

屌套野好癲

正啊民賤聯

禮義廉

蛇齋餅粽 屌你老母

民賤聯都出埋

dq 補選 建制派

好撚淫

小龍舟舟

收野啦

親愛的人妻

掌心雷啊

地方的人妻

痴線,真係玩選舉

咁都唱兩句

holisXXXXX

謝偉俊露肉咁

............

C9

Kk

郭富城首歌做口號

KK

A&F

掉雞蛋

呢套戲

笑到仆街

kk勁fit

女權食屎啦

女權

笑死

女權撚

派菊花

女人當家作主

玉女派係咪葉劉

平安谷

又一套痴痴地嘅

套戲都抽幾多野

#me e to o

Hehe

呢套嘢真係痴撚線

陰 乾

又唱

痴媽筋

純真傳說

純真早已枯萎

岩岩有無人cap 阿海講嗰幾句嘢d圖

呢套戲真係想抖下唔笑都唔得

2年前已經知有me too

抽得好正

神劇

拍呢啲咪幾好
成本低又cult又貼地

下下爭產邊好睇

都幾重政治味wow

竟然過到班奶共高層出埋街

metoo運動已經好耐架啦
係近排先係香港掘起

代價就係剪左5集

小龍舟舟幾好丁

舞台劇mode

幾好笑